一腳踏兩船既人咩心態

佢地到底知唔知傷害到人

刺激又過癮
利申：A0毒JJ

我朋友試過拖住新女係街撞到ex(其實佢地未正式分手)
個ex大大力撞埋黎新女個膊頭, 我朋友當場呆左

牛？ 咁最尾點收科

隻揪 隻揪 隻揪